hp電腦好唔好

今日行開街，見到hp i7 256gb ssd賣7000蚊，好似幾底屌!
小弟諗住拎部notebook黎做下essay,會試下裝vm學整database,買hp呢部會否不智?
唔買佢有咩推介?apple除外!

推

Hp notebook冬天當暖爐用唔錯

行vm越多RAM越好

呢部機都可以sell 極幼邊框?

16gb夠做嗎?

上網唔見有評價嘅呢部

無tb3 不了

laptop買apple吧